咖啡機同磨豆機應該分開買定係all in one

由於budget有限 而且最近先學咖啡
想買部半自動 所以考慮緊買Breville870
呢部功能就磨豆同沖咖啡都有 價值都係五千左右

散買既話 睇中左Breville810bss
同咪佢既牌子磨豆機 BCG820BSS
total 差唔多四千左右

所以想問下巴打 買呢部定係散買會比較好

870 慳位

分開一定最好，可以買隻靚磨，咖啡器材最重要係隻磨

散買啦
Upgrade 又方便
其中一樣壞左又唔洗成個拎去整

點為之靚磨

lm

btw 870一般家用其實都夠用

我都有部

簡單d 講就係出粉平均，無段調節

咁有無邊隻磨好推薦

剩講家用
平嘅可以手磨，between手磨都可以好貴
電磨就台仔小飛馬610N
想長玩好啲就Eureka Mignon Perfetto

散買，因為是但一樣壞就要買過哂好煩

Btw用緊Eureka Atom 好正但價錢有啲貴。

手磨買邊隻好？隻小飛馬好撚大部

Atom 係咪65mm大盤真有米

小弟無用開手磨，千零嘅z1或者commander
再平就hario2舊以內都有，睇你budget

Yes yes

遲左入呢個post
睇款訂左DeLonghi ECI341，唔知效果會唔會差Breville BES810BSS 好多呢？
另外有冇電磨介紹？最好細部
Thx

有冇巴打可以俾下意見

手磨用 Hario Skerton 定 Porlex Grinder II 好？